有無人隻腳無名趾同腳中趾成日抽筋？

好煩，又抽啦，有無人知點解

男人老狗油白甲真係

遮面見得多，點解要遮甲？有灰甲？

文字已經形容得清楚啦，使乜出圖

一抽就會2隻腳趾痴埋一齊

好想逐隻腳趾奶

想引基佬奶樓主腳趾？

你唔用箭頭指住我以為個兩隻係腳指公

未剪趾甲，廢時你地話我核突

我左右腳都會

得右腳會 每次都要手動分返開佢地

我係無名指同尾指

太短喇

認真答你

有機會係鈣唔夠

咁要食咩補充

對鞋太細 ?

唔關事，著緊拖鞋都係咁

鈣片囉，但要留意成份來源，市面上好多鈣片都好平，因為佢地成份來源係牛骨，係補到鈣不過你個人會好燥，好易會變左訓唔著同爆瘡，第二，鈣質就咁吸收成效會冇咁大，你需要搭埋vitamin D 一齊先會有協同效應，最簡單就係曬太陽

收到巴打！陣間落藥房望下先！